英文文宣得閒入嚟

呢個中國律師講嘢好中肯，但係因為佢微博大部份講香港嘅片都俾人河蟹左，即刻推俾咁多人睇
輸出革命！

有冇人睇過佢嘅片？

有冇人？